英國biomedical science直批mlt part2

係咁既小弟係英國讀緊biomedical science, 係IBMS accredited而且我個course同uni個名係mlt個quotable qualification到，其實依個course主要係學做biomedical scientist既知識，姐係mlt既英國版，請問有無巴打有申請mlt經驗，可以知道我讀完個course直批機會高唔高